9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

正評 : 唔好
負評 : 好

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔討論咁多
正負評

正負皮好似調轉咗

P牌幫手推

9月8日一定要和理非請願啊，希望呢個係共識，邊個衝就係鬼！

唔呃正評既

推上熱門

行完就走
邊個搞事就係鬼

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

和理非

好

好多人唔睇內文淨係睇正負數同標題

唔係咁懶下話

其實有冇人傾過個路線?

係連登只係見到 poster

唔呃正評都咁少人投
同我推

你班友真係唔睇內文

負皮!

又分化，吊你老母

分你老母咩
請願日唔開戰是常識吧